［三哥］想問下邊間仲有蕃茄湯底啊

有冇ching可以話比我聽 邊間三哥仲有蕃茄湯底食啊

1

2

3

4

5

6

又一城

7

機場

哇 好近我
謝巴打

好遠
謝絲打